其實戰姬絕唱d錢係邊到黎

點解可以做到四季
仲要睇怕有第五季

■2017年夏期放送開始TVアニメ1巻ランキング
18,235戦姫絶唱シンフォギアAXZ

點解仲出到 你自己諗啦...........

賣cd都係番度

頭兩卷BD拎去抽2日live已經開多幾季啦

原來咁撚好賣

真

[真心] 賣歌不在話下, AXZ個人唔評論住, 頭三季係幾好睇

第三季好聽？

近兩季麻麻

2>1>=3

我就係睇到第二季冇睇
最近先知第四季岩岩完
冇諗到咁好賣

你都睇動漫

動你老母漫咩

動漫台？

動畫or漫畫
what the fuck is[睇動漫]?

因為呢個係一季長嘅廣告
而家第4個

呢套淨係日本堆聲優廚都課夠數.

洗乜睇怕...第三季live完嘅時候一早講咗會出四同五季 已知時實嚟

我仲聽緊歪鏡

歪鏡 永愛
無限loop

賣BD抽飛都賺夠開多季 仲要賣碟呢

好沉重

唔係睇怕有第5季 而係上年開live嗰2日已經公佈左會有第5季

賣cd
賣bd
賣演唱會
演唱會賣禮品